[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3378)

我fast

Hi

甘美輸半未

以為主隊反底，奶咗嘢

2:0照派100 快

lm

朝朝輸錢快樂

Ok

留

我

Lm

甘美var

12m?

var 12m

冇

古斯反cup未

2-0！！！

派了

me 雲巴

Goalllllll

半大已死

頂住既話呢到頭十抽一 100

15c唔比開?

3-0就抽返上個OO

利伯泰迪2:0 !!!!!!

Me

快撚D刷角呀！快撚D刷角呀！刷角呀！D L LM

利伯泰迪ng cashed
9.5b jump
屌 cls

gchi

留了

ok

k

一早lm jor了

3:0就抽果個 兩個200

LM

針miss左

古斯反cup 3:1 抽一個200

2個啦

主反cup

上個po啊

角大 大大注

我了

有我

咁我咪輸

加埋我

me

有咩可以跟 即場

diu

買咩？

針

呢場9-11c

好

你對面

屌你老母
利伯泰迪9c

咩中位先

完場 抽

利伯泰迪2:0 9c

不了

針硬啦最低個格

Tg 15分前

冇我既

Jump

唔見人就重抽 第十一位補上佢 十抽一

終於中雲絲巴

支持

星1:1

勁

快到

快撚D刷6角呀！

一話派就有

派我嗎？

2.5b已死？

派味中

再黎 兵工廠贏2:0派100 頭十抽一

無可能了

2.5b加油 唔好成日開細波

角球己死😭

6.9主勝 點補都贏 買左下盤的話

我ng 補埋no g有你派錢加持

又贏

主隊廢到
客勝角細等收錢

有無人記得我舊登名

前四個字

繼續gel 未開花

空穴來風 異曲童工

仆街 就落6.5 刷乜春

-6角 開到10個 介j一個月

咩

個角好奇怪 明明停角 又死都吾落

大佬呀 最低盤欠4
起碼70左右先出欠3

童子軍食雲吞

舊登我叫咩？

Dllm可唔可以日日罷工
返到去都無心機做野

日日返工都擺工 工程淡到

蓋世寶吊老母

thx星巴

叫馬會開多幾場

連中兩次抽 真係好過返工

幾時有兩次

入多兩球啦屌

On9

認錯

贏埋呢注可以瘋狂屌閪
兵工廠快手比多粒

牛屎非

行得未

返工女廁係男廁隔離好想

唔玩 同你而家一樣

下 。。

屌 miss 抽 有無人需要幫叫

8.5s等收

穩撚到

味將d on9 講出黎

唉 冇角

見住前面d 22 23歲既女同事入去 好想跟埋

Go

入去啦

0-2 叫到派你

企到咁穩 應該8角完場

報驚

開角啊

其實實中

10.5賠

胡思亂想

冰多廿分鐘

6.5b?

朋友乜乜77朋友上水未

掛住打機miss哂派錢

做左 我就上唔到連登啦

Gchi 朋友乜乜77朋友唔派贏唔到大錢

要s都唔要b啦

0:2未屌你老母

仲唔入波

靜靜地贏唔得既

阿甲工廠肯入第2粒未

Sana話想骨場 點睇

唉吊你老母 唔刷角

屌全撚部都角細 賭閪咩

準備

1:1

逼害角大黨

開到十角 頭十抽一 派500

6.5b

有冇人要幫叫9-10c

6.5

有

6.5s 500k allined

？

靜靜地贏算啦 唔係又-500k

4角完場？

8.5b對沖 開到派100

半場幾角

7x1 慘死係古斯手

有有飛睇

0:2未？ 想一球完場？ 屌撚死你

88

好似3

快0:2

1:1未

快啦 0:2

兩場下盤易到

半3全4

feel 到絕殺0:2

係就 依家0:2 絕殺0:3

上半8.5s 同客2nd goal 簡左後者

5c

角細6連 角大手足還健在嗎

24

中晒

輸到幫人含撚

8.5 7.5 冰住

留力今晚 全力果一場

中風就有份

呢張圖效果同冰角個兩幅異曲同工

刷唔緊要 可唔可以入左先

葛度爾無力回天

阿仙奴第2球

出水帶領未

幫大家燈燈 客ng

刷多兩屍

又一球完場 屌

客隊 成日都遠射
好心做下配合打入禁區仲好啦
抵你本身係阿乙仔

收曬米

紅格出場 要穩買大波

應該有2c

主隊仲廢

6.5 b?

1球完場全連登含撚死

0:2今日打十次飛機

快

客w 1.11收息500k

客唔入不如比人追和

屌 16射9中都入唔撚到 on9

角米上身得唔得

準備客ng

齊W夾佢

刷多兩屍啦

角大24

6.5咩好

Allin左 上呀

正路b

s 100%

尋晚贏果d推左落客ng
唔想白玩左晚

有冇買下盤

90分鐘會入

又輸500

5分鐘3c我吞精

25 away
5 no goal

我仲驚。。

GCHI

唉
都期望入到
今晚再戰

用埋d咁既戰術

入啦
入我都想派

6c

12分鐘場波已經完左

冰角dllm

一球到尾

連3-4c 邊位派

-2

Last chance咁濟

7c!!!!

食左

開到9c我派100呀dllm

7.5 8.5 s
No goal away goal

全部gogogo

發完個靚夢 真係好撚攰 熟睡好想繼續訓

角大比狗買 dllm

入球啦屌你老母

上半客入左粒之後開3.5
我心諗點都有多粒啦瓜

韭

3注角細都補唔返空難隊條數

角細咩中位都贏 易撚到阿婆都識買

絕殺未

紅格戰術咁都失敗

11未

補3
玩完

last2

補3入3粒ok?

8.5s易到

8c我食屎

10.5s

入3粒空氣彈？

Allin左大波 屎都無得食

0:2

雲巴

0:2?

絕殺0:2？？？？

話左啦

0：2

02
1.5/2 大

0:2係咪派我

0-2!! 我了

雲巴 正

絕殺

Fake?

奇蹟2:0

屌有譚仔食啦

0:2!!

角細+9k
away goal +25k

派me?

lm！！！

陣間抽

ME!!!!!

屌你老母真係話派就有！！！

Ng cashed

5倍 1.5/2 大

賠率已變！
爽

Lmlm

我都係

完場唔好再比角 0:2完場直接

一上黎幫叫就0:2唔派得講唔通

MEALL JUMP

Gchi

如果係no goal你+幾多？

ME

無份抽 見手足贏都開心

幫手叫咁耐有無優先籌？

炸？

ft 0:2 6c

我上面話派 入波前得3個留名
係咪應該淨係抽果3個？

Cls兩場波蛋咁都叫到 10:10分抽 頭先頭十

530k 仲差一半

優質幫叫服務

8.5b

2k

Yeah

你留左tg先

Ng 1.5/2b 8.5 6.5s

又月8月1日退出

之前又開新留名
而家又唔開

開多個頭十

咁迷信

果3個抽

0：2 6c
我啊星

強力建議雲巴10:10開多個位留名
之前比你fake左咁多次

一齊收客ng

On

想幫手足贏多d叫親都有

3.10 入左客ng

我加埋你 你加埋我ok?

你派啦

正

星狗咪我恰你p牌
頭先入波前真你得3個 我就抽果3個啦

屌你拎我個500賭 贏左幾多啊

之後兩日都冇波賭

絕殺波真係走不時有

Okok

有冇我

贏埋都唔夠睇醫生

我有留

唉屌 no goal最後1min爆

加埋我 謝謝

我2.5幾上半場入完個球無耐就入手

無賭尻up 等出糧

守

鬥慘大會

點解個個gel 得我豬
由松屎角大開眼界豬到而家
-20k

要等到絕殺先有 好撚痴線尾水有十倍

留你老母閪咩

幾時開中超泰超

太強啦 全lihkg最優質幫叫服務 成功率高達70% 歡迎新舊客戶指名幫主代叫 不成勁不收費

2.54入左500 剩400
80幾分考慮加唔加注 反正都輸
淆左400入大波3.9

冇可能

Lm我

港超先啦不如 近近地可以入地屌佢地刷角

巴打好似冇你

中呀

港超唔識刷

我呢

肯定有啦

加埋雲巴
10:20抽

加埋我得唔得

尾水11.5
不過呢啲唔可以咁講
佢一入就吹雞完場 贏到都算好

雖然買得700
不過中都好開心

星期一 10 葛度爾古斯 (主) 對 沙蘭迪兵工廠 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.16 $500
星期一 10 葛度爾古斯 (主) 對 沙蘭迪兵工廠 (客)
客 [+1] @ 1.78 $540
輕鬆收米 認真屌波 日日正數

發現左有我

都係
Btw絕殺終於開自己個邊

未，收埋呢場錢全部提走

真

你頭先係咪誤會左我
我話 咪話我恰你p牌
即係抽埋你
同我 sa 冧未？

Dllm真係抽中長井 點部署

佢睇錯左

話唔定我都中你
1/4機會

照派喔 怕咩

笑死你地成日互抽

背 到佢個馬會未？

派我起機

等多8分鐘就抽

再抽

燈到中埋 但買得太細5倍

雲巴我tg你

skip左個131 話冇可能最後加左長井

收皮啦

三次了

亞冠半和易撚到

我未

咁都冇7c

我一次都未比你中過

屌你

先扮打漏
再補返個字
戰略成功

Same 我高水入手

風花同幫主有payme就宜家過比你地啦

又內定既
黑過黑警

不如咁啦
我10抽1 不過果4個都加多個名
而家呢度最快果兩個留名都加入list

H

I only HV JC sorry I can wait

今晚先有波賭 dllm 點算

你有份了 仲留乜名

你有份了幫主

關愛基金 4000$ +$1321.2
後期有7c 大@4.7倍
不過要等到73分鐘，都係穩陣贏好過。
贏少少都係贏
多謝手足教路

亞冠唔開角迫害賭仔

空難隊仆街死！！！！！！！！

覆tg payme give you

重覆？

Laugh

加我名

10 我了

咪話幫佢地各加多個名LO
原本就得4個
我又想10抽1 對佢地唔公平
咪double佢地
比多2個join

幾過癮

3,7

叫爆1，5

Lm睇佔兩個名都唔中你

好玩

笑左加成

10叫爆！

有buff

10號 10號！！

一定係我了

Sorry 係 1，5

3,7 連贏

Dllmch

Dllm星狗

Dllm

我屌

重覆阿 換我啦

咁型

重抽cd rom

有無人派

星狗唔洗賭啦 又贏了

Playhard又唔上水
想加佢都唔得

有幾撚爽先。。。

你又唔留名

終於有次係成功派

留唔切做緊野

$500 —> $530000

頭十抽一$100 (CD-R/P牌我未見過直接skip)

;lm

乞到未丫屌

係咪打多左嗰0

風花巴check

發完夢都乞唔到

型撚到。。。。

痴線大神53萬

賺咁多派得100講唔通！

會唔會太撚勁

係遲啲就500萬

賭神 500$上53萬

排12 針

有無人派20蚊比我 想上2000萬

後日又有我最愛嘅澳假

500上53萬係咩感覺？

好j得下 想含

開鑼

風花巴 想幫你含撚

連贏10-11注

1060倍

想睇心路歷程

11點前tg 我payme/馬會acc

下次派我了

最有錢果啲係到互派$100

長井兩連 勁到

咪係囉啲大戶喺度互派

多謝巴打

冇人派我

1/7 到而家 應該要比錢馬會出紀錄先睇到

想知童巴500上53萬歷時左幾耐？
同埋最主要賺得多果幾鋪係買乜

求攻略

500上530k 真心癲
我最高都係70上20k

單頭多定過關多？

推既話淨係過200上10k

單頭讓球 即場下球/角
最大咪買$50000下隊入球上星期696

異B！支持

我3串1起機70$收300幾 跟住推左兩口上到千幾 好記得個時nigga盃再買左三注突尼西亞晉級 5倍 收撚哂 上到7000幾 跟住就2000 2000咁買

有膽識

你有無目標幾錢就收手

錢無人會夠

1/7-31/7 500-300k
1/8-3/8 400k
Today 500k

拿b

等睇上到1000k

20跟機

雖然我唔中
但都想你繼續中落去

你真係好勵志

五十萬收得手啦其實
縮返注黎玩仲好

大家有無發覺狗會月頭啲波開既賠率特別西月中至月尾就正氣好多

20去過100萬

派嗎？

想跟機 上到派一半比你

馬神

上個月差d乞到2k
今個月想要1.2倍糧 得唔得

一個月2k

乞錢紀錄
8月 $0

六環 尾關兩隻

走數-$100

唔記得左
乞錢紀錄
8月 $-100

苦主大聯盟

我每注玩5k-15k 唔算好大呀

卡住7k呢個位 唔上唔落 求水上10k

講大話
你696 5萬下入 你allin了

Allin頭場2.5B

13/19命中率賣料okay?

一注半注姐 買唔到封盤嬲9先買大啲

誠哥兩邊叫人買晒都有人信啦 賣料駛乜講勝率

最緊要最後贏

屌你老母頭先阿仙奴ng禁少咗個零本身買4000變買咗400

賣料最戇鳩，買料更戇鳩

牙積士頹到讓paok 半一咁少

我猶豫左諗緊買幾多客盤猶猶下就封盤
有贏好過無啦

個ng差d 開唔到
開唔到你就會慶幸自己買少左嫁啦

想pm異蛇聊聊攞水了

To

係咪想戒賭了我有你acc no.

Btw 隨時tg

No tg

我又要 加埋我齊分享

我最勁1000上到70000..
500k

勁到
我了

屌你
我未 你勁中2ng

唔係我知你唔會爆我既
得閒tg搵你交流下

邊個買gear無晒錢 寫篇1000字既感想等我考慮下

乞錢文

聽講客隊絕殺

中單一定要派我 想開飯

客12m！未姐？

goal

墨假真係on9 日撚日半2全2

絕殺啦屌你老母

屌 想乞錢 絕殺未

墨假兩隊去做雞啦 無絕殺踢乜波

網球 李黃南sure w

星巴又比女人撚

布魯日 vs 戴綠帽
近10場主不敗 vs 近10場客不敗

派我未

MEEEEEE

又玩女人 玩到贏錢

崔傑allin

cls 阿乙仔佢最後10秒遠射死角,個龍訓到都入
差d比人收皮
要長追阿甲工廠了

Paok 好勁嘅咩ajax就嚟變平半

屌咁都唔變角

屌 好彩唔變角 唔係直接豬兩注

頭埸11.5s 俾狗買？

暫時每晚濟玩一場重心都中
呢排儲返d彈藥等禮拜尾英超

水呢

琴日贏幾多 361兄

輸，坐沉哂ky啲船

今晚場阿積士好吸引

你琴日唔係跟咗我咩

屌
又中
我未呀

長井又中
馬會死啦

今朝我派你又唔上水
比星狗中左

今晚再揀過

贏你果場之後輸5場

我都係 贏完口角細 之後2口角大針左

派埋啦

今個月已經500了

Cs go凌晨又2中1
輸死人

弱者先訓覺係你自己講

崔傑反勝派

而加20倍

Pro100豬死人

你好似都勁中
派未

屌100 200咁派都派撚左5k呢幾個月
乞返黎既加埋1k都冇唔撚派了 派哂d運走

崔傑幾時同星之力一齊死

全角細輸死人

你星期六勁中都未派我

我果場你買咗幾多？

已經十日無食過肉

唐三藏

有人派味

出水未 最多唔再叫你p牌仔

你琴晚都應該賺唔小

有冇巴打知如果要將恆生戶口連落馬會要點整
因為馬會員工之前話要另外搞

今晚布魯日大波點睇

未睇今日未開馬會app
今晚先睇

一次係部機到整,第二次去恒生同佢講開放第三方過數

星哥！有贏就得啦
一定岩手足們

Thx

去馬會職員
佢會教你
之後要去恆生開放個自動轉賬比馬會

打比君 真係派錢 足水2陪無人買咩

你係我大佬

直接屌win

你買幾多錢先

10$

$20

幫主你買，我就要跟了
之後大你多1蚊

收到派先 $70拎黎食野 $30賭波

幾時可以到我

我都想要

Checked

派p牌都唔派我

心淡 琴日幫你頂6.5s. 頂到入左醫院

你乞中買肉食未

未有

3點印尼盃下盤

醫生話有條血管塞左

幫主祝你快啲有人派你

條串 有
不過斷左亞冠上盤深盤
得返條屍

600點推上5000

有冇人教路

4串1 輕鬆5000up la

我9禁4串5 今日叫緊胡 1500上15000
真係9禁

翻工悶悶地同何律師傾下計先

CLS

Lm meme

中左先算

想睇下佢會唔會應我

Me了

中左先抽

爭AJax 大波？

有運買咩都中 無運 咩都唔會中

果然有留意我9禁系列

3口 8+6

一陣搵人斬撚死你

有時候莊家會送錢
手法太明顯

入4400

我都希望有班流浮山刀手行咗半個月都仲未到

護花蛇 我系你頭號粉絲黎

咁追返200可以派我 幫叫最後一關

又黎

邊位巴打咁大隻d gay警借啲意抽水

琴日晚你又唔跟踢你出粉絲會

希望客人可以指名我為你服務

講好左吾po我出黎=.=

琴日要出去食棍牙點賭波牙....

今晚要幫我叫

祝w 幫手開花手足！

晚晚都叫

好！

琴晚優越都有出事前
不過同我下場一樣，冇人會跟
得我有跟

話說 有冇是但一間銀行戶口
我附近真係冇馬會

想幫班勇武派解決生理需要 有無姐妹join

食完棍又可以用碌棍毆返人

發完夢先跟到尾場比我燈死左

優越單雙？

Miss左優越蛇登場
問候唔到佢

我銀行負左錢我等你啦

我都有事前你又唔跟我
我淨係想你一個跟

係啊

我睇下今晚洗唔洗ot
唔洗既話應該趕到返黎觀塘入
如果唔係就聽日返晏時出門入比你

佢重有出咗邊場？ 我跟咗佢第一場

咁你出未

打比郡 雙

過少少運氣黎

Online定澳門
好想玩online 21點 唔洗成日坐船

吊你，琴晚先出完
高水全格，有跟就肥到仆街

我$20上$3m 有必中料

有借有還

唔中的話刺殺星之力ok?

$7都可以玩?

2$都得啊

莎利狗 全白買起左你 出街小心d

全黑走數架！

我跟咗佢單果場
點都好我真係欣賞佢

有無富貴三寶玩 幾好玩

肯出水已經多謝你地

派我

比人放蛇就

我屌你班仆街

交流下姐，無包生仔 你見我都有贏有輸
我地都係好彩姐
記住注碼代表信心

今晚玩？

我開始收費 100 1個

10000 la

好撚過賣料！

我g丫

過兩日來搵你搞轉會 又加左價

你仲有無堂？仲有堂未上既轉會 補翻堂比你 if你想的話

睇下何律師有無覆先。。。

冇 不過要提早一個停約 姐係要比埋今個月錢

你tg我啦

me 我落左金牌 要唔要玩 但結算左

好想唱k。。。 有無絲打想一齊。。。 放鬆下心情 聽下我唱歌

從未打過rank ng 唔過50場ok?

我無所謂 反正遊戲黎

返去打電腦啦 利申 打少你一個都照贏

想同你瘋狂1v1

派？

尾關斷一派唔到

屌你老母啦

ok w more